新式詐騙？無啦啦問我預約疫苗⋯

唔知點騙 唔識玩
有冇人遇過？

利申：拆唔掂已block

芝麻人果時成日來香港打針,武肺前

乜撚嘢九價疫苗

九價HPV疫苗，是用於預防人乳頭瘤病毒（HPV）感染引起的宮頸癌，可以預防90%以上的宮頸癌。 疫苗於2014年在美國獲批上市。 2018年4月28日，國家藥品監督管理局有條件批准用於預防宮頸癌的九價HPV疫苗在中國上市。 接種疫苗是一級預防，篩查是二級預防，二者在同等重要。

GOOGLE 百度出

HPV嗰啲掛

似真心

仲落到嚟香港打咩

咁撚淫一早應該打啦

究竟係邊個呃邊個有啲睇唔透

見到殘體就當詐騙㗎啦
有咩可能唔問清楚就單刀直入

測試下條友係咪真心啊嘛
講到咁心急

應該係真既 只係可能入錯number

不過我記得3針要喺6個月內打哂 好似打唔哂 要重新打過
10月到而家都5個月 邊夠時間打哂2針

支那人洗撚咁關心佢

應該轉埋殘體字撚佢
btw, 直覺覺得係搵錯電話，呃你都要你答啱回覆咁鬼難仲點呃

似記錯冧巴
樓主收到錢就仆街
btw 仲畀錢養香港黑護=支持港獨 叫佢返上海打

屌咁你到底係咪張院長

而家啲詐騙玩到咁出神入化
見到簡體又九唔搭八就當係啦

如果佢話真係問我點過數我先會坦白同佢講佢搵錯人

2

我係我就拎到証件俾佢坐喺喥收佢deposit喇

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

條女打hpv

一見殘體,一見P圖女相, 即BLOCK無蝕底

玩弄下唔好嘥

個劇情本來會唔會係預咗我話搵錯人
然後佢就開始介紹佢身世話自己落黎香港唔知邊喥打又乜又柒
之後變咗微信雞嗰啲套路

LM

咁你又唔繼續撚佢
你都block左佢 估嚟把撚咩

幫幫手推番上去 thx

咁我係咪應該unblock佢話其實佢找錯人

點解你地D whatsapp咁多雞。 我呢度一隻都冇

等佢證明到你真係醫生先決定呃你
好似係

支那狗洗撚咁好心對佢哋咩

咁係咪證明你個私隱保密得好好

諗起佢俾我激親又約唔到疫苗打就開心

香港啲醫生點會咁得閒走去自己覆客whatsapp

懷疑係股票雞
想搏你答認錯人之後撩你傾計
我公事用個電話又係前幾日無啦啦有個靚女大陸人
話要黎香港旅游 話我係導遊
之後認錯人仲sd段錄音比我話唔好意思
把聲勁嗲 無覆段錄音無下文

所以遇親呢啲
佢話我係乜咪乜
咁佢個劇本就會一打亂晒

尻答佢一個日期咪得

我去問啲鋪預約都係咁答

拮啲咩要搵院長拮

佢似搵錯人 未聽過呢啲騙案

hpv啦應該係

有D錢都飛香港打喇！浙江省2018年有份問卷，高知識女性有99.5%會打(往香港)

你知唔知就係佢哋係咁落嚟搶針
用最低價錢去家計會打(非牟利所以收好平）
完全唔使有香港居留都打到
搞到香港人都冇得打 要自己搵私家
之後佢哋又有好多來用私家 連私家炒到啲針貴晒
貴成四五倍

幾年後家計會先出公告話唔接受非香港人
出完公告第二個月就話已經冇晒針冇得新預約
而家疫情支那狗無得落嚟 啲針先平返啲 同埋預約到

屌你老母啲支那人搶晒啲hpv針
未有武肺之前問左幾間 問左幾次都話無貨
而家無晒支那人搶 一問就有

出埋人地number, 睇黎會好多張醫生wtsapp 佢

我早排都收到

最快4個月打晒
最遲12個月要打晒

呢啲野會唔會whatsapp問呀

同佢講要打3次
3次都要活體注射

約佢女出嚟打啦

假架
我早排都收到
條撚樣個profile相都轉埋

之後點
傾咗幾耐出點數

應該係你話佢打錯之後

佢就話 咁有緣份做個朋友之類

而家呃鳩人都要識9價13價咁撚高水平

原本想玩落去
我一講帶去中港問題佢就收左皮
D大陸人唔撚敢玩

我就係知搶針
所以更加要玩死呢啲支那個！
講起就嬲！

屌 個sticker

之前比D大陸雞搶哂D針
搞到香港人都好難book

你估下落唔落到？

巴打覆得幾好

好波

Send碌J比佢啦

終於明點解會有人比人呃
因為永遠有你呢d 人

冇錢落唔到

九成假 如果你答話錯number 佢就話會咁有緣不如做個朋友

做乜比証件佢
轉頭佢拎你証件扮係你周圍呃錢點算

同佢講太多人預約 想打針要比少少人情先

似入錯number

我邊有俾証件佢？？